會員 神秘小三角 入一入黎

知道你有電工濕鳩A牌

想請教下點解會有兩下火花，而唔係一下

請發表你嘅偉論

快d答